一通又來了😡😡😡

屌！入唔到等打靶心情好無奈

又要屌，又要用